曾經好耐之前比耶穌勝trump 苦主收集區!

me too, you too, he she it too
我唔報驚!
總之呃左 like 同情先......
好多年前個死榔青在耶路撒冷~~
嗚嗚~~
趁無人果陣.....
佢~~~
嗚~
好羞恥,唔想講~

刑事罪行並無時限
陸偉雄表示，刑事罪行並無時限，以往有不少年幼時被性侵，長大成人後才舉報的個案。對於這類個案，他建議受害人報案前諮詢專業社工或律師，先整理好資料及證據才報警。因為案發時日久遠，受害人若錄口供時因記憶模糊說錯了資料，之後需要再錄第二份口供來修正，在法庭上便可能受辯方挑戰。